叫你班仆街咪撚係打風既時候叫外賣

你地仲有無良心架屌你老母 吹撚到我就黎反車啦 仆街

自推

堆撚到你班仆街睇撚到

推 自己煮啦仆街

差d抄車呀 屌

推呀